an狗點解會過黎？

純粹好奇 hkg+用唔到係idog既事 點解an狗都咁團結過黎？對佢地平時上高登冇影響wo
利申：絕對想林早蝕仆街

推

回post快過wtsapp

十連應該冇問題
1

2

3

4

1

5

6

唔好咁啦你地 我想十連呀

林早洩令人神共憤